一句講晒，買唔買N95好？

好多連登仔叫買
但又有醫護出po話冇fit test衰過唔戴

連登仔點睇？

你哋覺得邊個型號最好？

真心答你
如果係飛沫傳播
一般就已經夠
如果係空氣傳播
n95擋到，但係你始終都會有除低個一刻
例如返到屋企
所以都係冇鳩用

真係要fit test 過先買得 利申 護士

唔好買
帶得岩都焗死你

工業N95
無fit test=無氣密=做唔到隔空氣傳播
無隔水層=做唔到隔飛沫傳播

醫用N95
無fit test=無氣密=做唔到隔空氣傳播
有隔水層擋飛沫

普通外科
無氣密
有隔水層

咁講即係普通就得？

仲有屋企人唔戴都帶咩用

Thx

基本上係 防禦力足夠 平 可以不停換

1860要 1870好似唔使fit testing?

首先要買到
今日搵左好多間.....

而家見周圍都話要網上訂

我都係諗住上網買咋

咩年代呀，仲用n95

N95 落石屎短暫適用，半個鐘已經感到缺氧

咁用咩?

我買普通算

點解N95無氣密就無用，但普通mask無氣密又有用？

yes

N95呢個年代黎講好唔方便喎，咩功能都冇

咁都要有冇咩替代品先得?

即係你出街
帶外科口罩染唔到
戴N95都唔會染到

然後你出街
帶外科口罩中咗
唔代表戴N95唔會中

用有valve果d款囉

冇做fit test
淨係1860同1860S你都分唔到邊個先啱自己面形
如果漏氣個結果咪同外科口罩一樣功能
咁戴外科口罩咪得
戴n95真係好似前世未焗過

AMAZON 好多都唔送香港
睇到啲幾正嘅標明隔到流感
全部都唔送

搵到我想放棄

我用集運咋都係